不知不覺，原來特朗普淨返唔夠一個月就冇得撈了！

We will miss you 侵侵~~~~

5毛blocked, 我侵已贏

肥蓬都無得撈。

特朗普仲有核彈唔驚

Alex_Lawther你平時屙尿係舉起左腳定右腳？

MAGA2024